統計下大家俾幾多成家用

！

暫時0

大約2成

3成

10

0/全部

一成半

0，老豆老母話自己有，話我唔好欠債煩到佢地臨老唔過得世就夠
咁間唔中比錢佢地飲茶食飯都有嘅

我三十幾歲人一蚊家用都未比過

講真心意

10k 比 3成

30k 比 1成

其實都係3k

最好幫手交水電煤管理費

人工 4-5成

人工全部 每個月拎返8000蚊 老婆一萬
入油 自己洗費
供車供樓儲錢就老婆搞掂有剩儲起

0